Turnero
Sistema para el registro de turnos realizado con Django.

Requerimientos

Python 3.x


Instalación

Clone este repositorio en su máquina local.
Cree un entorno virtual: python -m venv venv
Active el entorno virtual: source venv/bin/activate
Instale los paquetes de Python: pip install -r requirementos.txt
Configure las variables de entorno (opcional).
Ejecute las migraciones de la base de datos: python manage.py migrate
Cree un superusuario para acceder al panel de administración de Django: python manage.py createsuperuser
Inicie el servidor de desarrollo: python manage.py runserver
